[自由閪/豬閪]呢條片同叮噹果條一樣 你覺得係咩 你就聽到咩

我聽到豬閪

隻狗有鄉音？

屌你唔好話豬油閪

反而想知咩叫自由閪
由細到大都無聽過香港有依句粗口

「知」閪

豬閪啦 可能係大陸單程證呢

深圳河以北鬧人用閪
深圳河以南係用撚
明未？

咁咩叫自由閪

我諗係解抗爭爭取自由既人
就好似連登既學術撚、法律JJ之類

第一次聽到豬閪 得兩個音
聽多次變自由閪

Free pussy～～～～

屌 個腦諗住豬就聽到豬 諗住自由就聽到自由

屌 有大陸閪把聲

屌你個閪
我覺得

Is this dress blue or gold

聽到鼓油雞

豉

巴打 平時 耳機 唔好開咁大聲

+1

豬～閪

自由閪

應該都係 豬閪
自由閪咩語言黎
講左閪 都應該唔怕講埋個豬字

屌比你講一講

樓上笑死我
豉油雞

吉野家。。

搖撚準備

豬油閪

瞄撚準未

好撚痛啊師父

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

第一次聽係自由閪 岩岩變左豬閪

香港人唔係讀西架咩

堆回覆笑到仆街

三個音黎

搵人黎個聲波分析啦

應該係自由閪

10秒開始睇
「七大膳食 屌那媽」

溪水閪水溪水閪水

真係 屌那媽

你個閪

睇字幕聽到係自由閪
唔睇就聽到係豬閪

次次播都唔同

聽到豬油閪

達狗 抄post

叫返個速龍狗出黎解釋下

出嚟吖 屌你老母 豉油雞

想講第一次聽係豬閪
唔知邊條片字幕又係寫豬閪
後來見有人講自由閪 仲諗緊係講邊條片
原來係同一條片